大快活咖喱天下第一

利申唔係打手

cheers

的確係香港黎講數一數二好食

不過屌你老母臭閪食緊3x蚊加撚到就黎5x
以後唔柒會再食

所有野都加，有乜唔加，我講食方面

真

師兄啲燈光幾浪漫

一推再推

Ching 識野 btw 堂食 much better

我都想，我買咗其他嘢返屋企嘆，冇計

點解開親post 都沉架屌你老母臭西

真心唔錯，反而去其他餐廳食會伏
專登幫你推

點解你得咁少蔬菜？你叫廚房走？

唔知 人品問題掛
btw 個咖哩堅正 我前後加左2次飯

啲薯仔仲要索哂啲汁

有圖都俾人負評

你開係吹水台就緊係沉喇

咁夜訓啦 由佢沉

加飯幾錢？

狗飯

咖喱汁黎講，大家樂最好食
牛腩量黎講，美心最多
大快活.......中間啦

呢排做咩咁多大快活打手

事實

似幾間公司

加飯唔洗錢嫁，直接同廚房講就ok